[分析] 我宣佈721 之後 連登已淪陷

請各位連登仔分清楚邊啲po 應該推，邊啲唔應該。大部分人都係睇熱門就算，但每一分鐘都有咁多po，冇可能全部睇得曬。所以請各位連登仔保持熱門區嘅整潔，每人行一步，做小小嘢，方便大家討論同維持需要置頂嘅po 喺熱門，避免有過多冇討論價值post。

1. 打飛機post
例如：何妖老母跣低
打飛機係要嘅，始終士氣好撚緊要，而且大家都要揾地方發洩情緒，但要適可而止。見到已經有人開咗post 就唔好再開，請集中喺同一個post 到大家圍爐打飛機。

2. 理性討論post
例如：戰略分析，未來方向等
呢啲post 係 最撚緊要 。我明白好多人喺發生咗咁多事之後係要休息，冇心機一齊討論/諗嘢，但都麻煩你起碼幫手推一推啲，當個個人都掛住打飛機嘅時候，呢類型嘅post 通常沉得最快，所以推post 好撚緊要。

3. 五毛分化post
例如：割蓆等
請先起底，再留言叫啲人「小心分化，善用起底功能」。如果你已經見到人留咗，就請上一頁，唔好覆

4. 真割蓆post
例如：日牛涮涮鍋
請轉戰fb，要比壓力呢啲垃圾公司。其實如果唔係佢哋管理層包庇個垃圾員工，就唔會搞到罷食，反而可以順手幫佢哋宣傳。呢啲post 都係一兩個就夠，見到有人開咗，就幫手推，但唔好再開新嘅。

5. 維持風向post
例如：重提五大訴求等
上環義士、元朗鄉黑等，為咗維持討論熱度，呢啲都好撚緊要，一定會有人掛住睇一邊而唔記得咗另一邊，所以呢啲po 好緊要，記得要推。仲有，已經好多人唔記得咗琴日「不排除成立臨時立法會」嘅宣言！！！

歡迎大家補充

唉 自己推

推

做乜推咁多支吧，關我撚事

推,開過幾次路向POST冇人理,連屌既人都冇

屌，啱啱開咗一次po，發現用正常標題係唔撚得

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

Push

大家麻煩歸納 同補充，方便其他人睇

內容非常同意 但咪撚用呢啲標題啦

終於有人理

屌，唔用呢啲冇人理。一個鐘前開咗一個一樣嘅，屌都冇人屌

好撚多五毛

失焦論

唔等於你要開個唔撚關事兼咁撚誇張嘅標題

唉屌 又沉

幫推

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

PUSH

推戰略post

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命
開心完係時候推返主線喇咁多位手足

但你望下而家熱門嗰邊，仲有一堆何妖。正常理性討論嘅根本推唔起

重重一推

都係個句"暑期又到喇..."

push

其實會唔會搵連仔改下版 將時事台整到好似音樂台咁分晒類型 可以自己filter睇邊類 想打下丁就去打丁個版 先討論戰術就去討論戰術 當然都要保留個公海擺到關鍵議題

幫你推

手足加油

推 講得好

真心認同
義士唔重要？

true

黑警開槍打人開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

返嚟啦！繼續做正經野啦！

認同
推一推post

唔該曬大家，一啲冇論點、冇意義嘅回覆就咪撚理佢

推下

如果可以連仔可以見到

推！

推

成個連登都係何妖老母睇到唔想睇

係,好想大家理性諗清楚星期六日行動
政權遠比班黑重要

打飛機可以，但係真係太多，好多戰術po 都推唔上去

認同

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

幫推

我推

大家嘅創意真係好緊要，好似漆彈咁，721 已經有用

去站務台開post 會好d

人地有打手你無

戰略戰術賽後包膠文宣呢啲先係最重要
唔係馬上報仇

支持

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

最緊要 齊心 團結

push this

同意

推
大家注意風向
冇討論價值嘅post叫大家咪撚再推 跟住完啦 自己都唔好再禁入去睇
同時都推多d 有用post

幫手推

pish

真上環單野推極都推唔上，可能真係淪陷，大量五毛，但義士係我地心裡唔會忘記

又咁講 以鄉民水準
主線打得耐都過唔到關咪打下副本同特別任務囉

但，切記，要不斷嘗試攻打主線任務呀香港人

屌你老母標題黨

仲係好多何妖

深度認同
有時想推都好難搵post推
勁多打飛機post

推呀

Pish

大家幫手揾下一啲沉緊嘅戰術po，留底條link，幫手過去推下

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體

20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

.

五大訴求 要識背
要識埋倒轉背出黎

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

巴打去站務台開post

好文

推，呢篇要置頂

我冇野講

推，非主線post一個集合就夠！

警察一方面開槍打市民
一方面縱容鄉黑打市民

兩樣嘢分唔開咖屌你地

有用要推

推
要分輕重

P

上咗熱門係成功嘅第一步，麻煩大家幫手揾返啲重要嘅po 出黎推

表

我無野講

理性post幫你推

幫你推！

對唔住又係我 但我都係想提大家
食何妖花生、討伐牛屎佬時都唔好忘記初心！！推主線呀！！

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好推、唔好負評 有佢沉！
五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

合理

我無野講

Pushhh

我唔介意大家打飛機，但真係影響咗討論

怒推

真係要置頂喇

自推自推

p仔推

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推推推

推，失焦失得好嚴重，老老實實何妖家墳實屬意外與我地無關，尋日又不斷fake fact checked, 哩兩日浪貴費左太多精力係哩的地方..不如重新聚焦文宣工作?

支持

收到

終於推到上去，多謝曬咁多位

連登淪陷了淨低兒登

[img]
圖片網址[/img]

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推
我無嘢講

屌！開得好

幫推 無大台之下最重要保持清醒

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

討論返727 728

pudh

光復香港 時代革命

何妖D事，係擾亂視線，佢父母個墳被毁等等，等同仙人嘅墳有雜草一樣，瑣碎事！
元朗西鐵打人事件己過去，給比元朗鄉民、區議員立法局議員去處理投訴同查證。
中聯辦做咁多事情都係希望大家分散注意力 同 恐慌！
香港人需要集中理會嘅係 五大訴求!!!!!

幫你推完再推有用po

其實除咗熱門可唔可以開多個版專收集重點po?

對

推 睇清楚自己推緊d咩po

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

屌，熱門有個分析何妖祖墳係邊撚個拆，有乜撚嘢好分析

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

推呀推

唔該曬Ching

好緊要！！！

要去站務台開

push
我冇野講。我有權唔解鎖。我搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)。冇律師我唔會簽任何文件。我要醫生。我要驗傷。我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所。我投訴你。

up

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

Push 有道理

6. 你呢d post

推啊!!

好明顯係你上個post個標題唔吸引啦
齋睇標題都唔知你想講咩
再加上你自己都係推左五次就停左

唔好合理化用on9標題
內容係好，但成個連登都係叫啲反話/直頭唔撚關內容事嘅post就真係表到連登淪陷啦

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

幫手推其他文宣戰術嗰啲

係我唔啱，諗唔到有咩標題

推
唔好俾支線影響主線

成百個唔知咩料AC瘋狂推垃圾po

推

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

推左成日都係啲垃圾post係頭

咪撚再打飛機啦
推反727po啊屌你地老母

連登都係戰區

推呀

認同 幫推

推推推推推

日子漫長，希望大家唔好太沉重，有時輕鬆小小，就像今日有好多令人開心的事發生，我是笑中落淚的，比小小空間放鬆下

Push!

光復食屎！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

幫你推，贏場小仗固然開心，但贏場大仗先係至為重要

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

再推

開心完要做正經野!!

【主線任務＋日課】
1. 五大訴求 2. 全力協助受傷及被捕義士
3. 國際文宣及簽署 4. 消息戰用分身帶風向
5. Backup所有相片影片Cap圖 6.時常Airdrop

【期間限定支線】
7. 724～731全民黑衣口罩頭盔返工返學
8. 全力推727遊行，嚴禁燒村拆祠堂！但必須和理非full gear！
9. 制裁西環契仔何妖

我地好貪心，我地每樣都要做齊，我地全撚部都要

＃香城Online

推！
革命尚未成功
同志們仍需努力

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

有興趣可以睇完另開post做討論

求求大家推5大訴求

大部人睇熱門？ 我唔同意

唔係好識，有冇人討論下

岩

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

推呀屌

警世post要推

推戰略po pls
我見有巴打整左個重點list邊d緊要，分左類
我覺得全部熱門post都加返個大list, 等大家可以集中喺某幾類重要議題po一齊討論啦

而家散到d重要po成日無人follow up

算9數吧喇！人地唔識上連登睇你有咩打算
而家都差唔多兩個月啦，仲係度講比人知你都點行動
正經做野就唔會係咁公開既地方講部署喇
連登?留返比班帶風向既人同打飛機喇

我幫你推

再推多次

風向post 推

集中推！！！

推埋第四次

推啊
係時候做野啦

推主線

各兄弟專注返五大訴求

緊要 推

推埋唔知幾多次

討論下未來方向啦

漆彈，盾嗰啲都係連登先有人提出初步概念，再自己班人私底傾點實行

推，各位請盡快討論行動
元朗727就黎了！請專心準備行動！

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

各位手足，依到作為重要據點，覆任何Post前我地必需認真諗清楚

推到上太空

1推

返黎啦連登仔嘅大腦

理性討論post

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

守秩序呀大家

推, 熱度保持中

呢期大家都好大壓力
比一日大家打下飛機得唔得

大家減完壓記得推返721 上環單野同727

星期六元朗主題係咪 反警黑合作?

無野補充 推

問題係人地依家認為連登係成個事件既基地既時候。係咪真係要諗一諗要改變呢?

根本不存在失焦 只存在先後問題
元朗仇一定要報 連同路人安全都保障唔到 唔同佢地出口氣
你叫大西北兄弟下次點出黎?
同時拖得越耐越比人地準備充足

1駁唔到
0-5咁
有人有家歸不得
大家想打個飛機好合理
不過要遏止repeat post

同一樣既po唔洗開咁多

星期六去元朗我唔建議入圍村
始終唔熟路 好易畀人打散
加上係佢地自己地方 佢地夠嘅支援 但我地未必可以支援到咁入

當時有人想潛行突擊另計

五大訴求
不敢忘記
光復香港
時代革命

咁你都應該係要傾點樣先可以保障班手足嘅安全，而唔係講何妖祖墳，跟住自己打飛機

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

有無戰術post嘅link

幫推一下

咁係咪又諗著渣著本道德經同爛仔講道德
再愛與和平感化佢地?
怕死就唔好去 講完

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

正經Post在此

唔會全部人都敢衝架
星期六一定全有老人家小朋友
唔可以話怕死就唔好去
好多人好怕死但係都去架

推，重點係元朗鄉黑＋上環件事

推返727上熱門！

無錯，最重要係唔好失焦

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

正經Post在此
正經標題無人理

光復香港！
時代革命！

唔好㩒入啲廢post

大家幫手推721上環

up!

搵人出下港獨

good categorization

得啦 你呢類post都有幾個啦 洗唔洗又開多個洗走其他post

同意 剛剛都同朋友反省緊 覺得精力耗左係元朗 何妖 同何妖祖墳到

光復香港，時代革命

連登冇淪陷，只怪連登仔始終都係香港人
犯左香港人最唔要得既兩個根性，善忘，同埋追求娛樂性

好多人去咗推

推 同意你

駁唔到

要開港獨post啦

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

正經Post在此
正經標題無人理
呢到

都係個句 你唔衝唔緊要 唔好阻人衝
完全無實質行動報覆 唔係和平 係懦弱
個班爛仔知同差佬合作打完人無人黎覆卓 重有錢收
前日係元朗話要保護老弱婦孺 OK 我明白
下次坐大巴落黎金鍾打 咁你點? 又跪低叫人唔好打?
如果佢再變本加例打完你再搶你身上既錢咁點?強姦埋D女示威者?
係咪重要拿著個光環當寶?
你當人地香港人 人地當你ON9仔渣
對待敵人仁慈 即係對自己殘忍

比人帶撚哂風向啦 各位真係唔好亂推

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

推 勿失焦

721

推
打飛機post多到
唔講以為我地final aim就係何妖老母山墳

自

推佢老母

手動推

所以咪話要傾對策

光復香港

時代革命

721啲post沉撚曬

幫幫你

推上去,義士烈士壯志未完架

連登仔們生性啲啦

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

正經Post在此
正經標題無人理
呢到係正版香城online啊

幫手，力量有限。

長期置頂

幫手過去推啊

方向好緊要

連登仔醒啲自律啲，每一個upvote 同留這就好似一票咁

2同5最重要

集中啲！

撐樓主！

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

樓主呢類post呢

集中

贊成 👍🏻push

等熱門乾淨返 就可以沉

贊成

今日笑完就算
要focus番訴求

何妖呢條友根本係出嚟吸仇恨，轉移視線

推721post ah大家

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

ok 咁推佢老母

好難推熱門
試過唔同時間開Post
最後都係標題黨先多人推

push!!!!!!!!!!!!!!

只推5大訴求post
黑警開槍
警黑合作

總之推親既post 要對準港共政權
其他既

請出係創意台

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

啱啊，我見到你嗰邊原本都好地地，跟住就沉咗

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

五大訴求呀！！！

大家快啲focus番啦.......

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

幫推！！！

推啦

真係要開始集中返討論今個星期行動同721上環事件

冷靜D, 大家平衡一下心理， 好快集中番

支共好成功

推 關注返online game主線

理性分析 推

導向post pish

大家可以嘗試去揾下啲有用嘅po , 跟住用條link 取代 「推」

大力推翻主線

呢個有用 推推推

Pushhhh

5大訴求

光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

推返上去啊

推，開心一晚夠喇聽日要做番主線任務

一個內容，N個主題！
洩完憤，係時候返黎喇！

一

我無嘢講

支持，重新定位，搵方向

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！
開咗36槍呀屌，開槍呀！唔可以慣呀！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

冇錯！

有時真係好唔甘心，點解要靠標題先吸引到人

今日係咁推都沉返 屌

冇野講

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

佢個po 都沉咗

岩呀

沉唔緊要啊，但起碼熱門要有返啲改變

支持，打完飛機之後要警武醒番

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

仲有人傾緊架，不過係要爬耐啲姐

不受傷
不被捕
一個都不能少

煩撚夠未 成日唯天下大亂

我承認自己係唔知改咩標題好，搞到而家標題黨咁，但見到熱門咁嘅樣... 唉

推，樓主辛苦了，you are not alone

上環中槍義士

幫手推 唔好當上環義士係condom

推～

開新POST前多用SEARCH功能，選最新

大力推

推！！上環義士不能不管！！

開心完要做正經野!!

【主線任務＋日課】
1. 五大訴求 2. 全力協助受傷及被捕義士
3. 國際文宣及簽署 4. 消息戰用分身帶風向
5. Backup所有相片影片Cap圖 6.時常Airdrop

【期間限定支線】
7. 724～731全民黑衣口罩頭盔返工返學
8. 全力推727遊行，嚴禁燒村拆祠堂！但必須和理非full gear！
9. 制裁西環契仔何妖

我地好貪心，我地每樣都要做齊，我地全撚部都要

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

無野講

點推都推唔到五大訴求

..

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

有關727 728安排建議！

will support

唔該唔好推垃圾post啦
五大訴求呢 上環義士呢 唔洗理啦？

同意 幫推！

推呀 diu 正經POST 冇人理

推 集中火力做主線

真係需要大家幫幫手！唔好再推太多重複既post啦

咪理何妖

我知好撚多打手
大家頂住

推 唔好再標題黨

一齊推返重要議題上嚟

其實見到同樣post喺熱門唔好開唔係淨係今次運動先要

好想知中上環義士們點呀有無人有佢地最新消息
到底訓低左俾狗圍果個義士有無事呀

推多幾次 呢個真係好很重要

唔好俾人帶風向

推 有用嘅post推返上熱門

之前好似有po 講嗰晚嘅事，但依家唔知沉咗去邊

義士好重要，我返工已經不停推中上環既po
有咩方法可以推po上熱門

唔該巴打 推推推

屌，有用嘅po 沉得好撚快

我都唔知
已經係咁推post都上唔到熱門

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

圍村地圖APP

無能力做到前線，唯有做鍵戰
尋日真係返工推左成朝，都淨係見到得一個中上環po上到熱門
我好對唔住前線
希望前線既大家真係無事

五大訴求!
光復香港 時代革命!

入po後 先起底查看

屌你地 大是大非唔好淨係掛撚住笑住
有手足比人head shot
開槍 放tear gas絕對唔可以變咗習慣
屌你 唔可以呀 同我記得返上環發生既事
我地冇退路 呢次再輸就仆街

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

推 一齊上山

好似你啲咁嘅仆街成日開埋晒啲失實標題就真係淪陷啦
煩撚到
你呢類型嘅po咪又係不停洗版
唔係假標題就係誇張失實
入面內容千篇一律 不外乎話咩唔好忘記義士 對準政權等等
屌你煩撚到
冇人唔記得呀 咁熱門話題炒熱左洗一陣版都好合理姐
日撚日散播失敗主義

開始不斷玩膠 不斷“fact check“ “我朋友話“
有意模糊真偽判斷

唉 而家嘅問題係想推都揾唔到post 推

推！聚焦上環掃射事件！

推，五大訴求先係最重要

突然感到好多假消息 大家小心

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

第3點真係要嚴守，忍手

樓主心水清呢個好Post一定要推

麻煩幫手推埋呢個
緊扣五大訴求！毋忘抗爭初衷！

建議用番呢啲number開post
例：
[1] [有圖] 何妖老母跣低
[2] 圍村地圖APP

推呢個

幫你推一推啦

仆街，都唔明做咩全部係何妖，元朗我都算，721中上西環開槍呀屌你地！
我唔撚係唔嬲元朗，但我仲嬲埋中上西環嘅事呀
咪撚比人動風向動到淨係針對元朗得唔得！

一定要推,要冷靜
心累了,便退一退,保持冷靜,唔可以被分心
集中冷靜的人容易打持久戰,因為他們唔會浪費太多氣力係無謂既度
所以,見到笑話,笑下就OK,然後繼續走自己要走的路

連登前幾日先有個post無的放矢

笑空姐護士多數嫁警察

仲幾千正皮

兩邊都支援過反送中行動 而家變condom

令我心淡

啱啊

Sor 我都有份推元朗
好啦我而家推返呢個post 返返重點！

下次你地受傷最好識自己包

真心睇到好嬲 仲要大把人撐 話乜護士低學歷 貪錢

標題越改越誇張
已經去到九唔搭八

唉 有錯就要認
但小弟真係諗唔到有咩吸引得過何妖

推
光復香港 時代革命

求幫推，幫手派野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推返上熱門

推吖屌

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家都幫幫手推上環post

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

求下你地呢幾講可唔可以focus7.21上環黑警連開36槍 星期四五先可講元朗

上環721 Video 整合 (粗略)

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

屌 求置頂

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

推重要post

Anger

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

唉，推埋一份

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

唉，智能燈柱，金鐘嗰邊有人面識別功能嘅CCTV，慢慢都已經冇人記得

727 元朗見

有時諗加台有冇幫助改善情況
例如 解夢台 但前題係連仔唔會有事上身

關注返五大訴求
唔好比人帶風向
上環要人呀 !!!!

雖然大家對何妖好憤怒，但都要顧及大局

幫你推下啦

法官大人，我冇野補充

洗得好快
6月啲野已經無人記得

推推

推！
屌！熱門好撚多廢post

真係要推

推推推 幫手推

光復香港，時代革命

岩！！
最有用嘅post沉曬底
打飛機post就係咁比人推

多謝你整理啊

推呀屌你老母連登仔

上環 開槍 元朗 罷工 已經好撚忙好撚難谷
成朝假膠仲走去屌達哥個d 乜乜柒柒做咩

講返五大訴求
講返臨時議會/政府
谷返元朗遊行同罷工

求下你地咪撚再屌走人同分散曬

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

其實自己每推一個post就決定緊其他人所接收緊既係咩信息

我覺得唔少既巴絲係未察覺到自己有股咁大既力量

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

大家要用腦呀

推一下

唔好咁善忘得唔得

推post
要連登重回正軌
光復香港 時代革命

真，理性討論Post永遠沉得最快，的2揀1正負皮Post就多數上熱門

啲post又沉哂

推
主線忘記晒

樓主清醒 推

睇咗成晚
我信了
義士冇人理

推！！！

五大訴求
仲有721 36槍 有義士爆頭 佢地個晚想殺死香港人

正確態度 推你

"2. 理性討論post ... 呢類型嘅post 通常沉得最快，所以推post 好撚緊要。"

OK 推 post !

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

，推

唔好再推元朗post

推 同一個主題開十幾廿個
未fact check又狂腥圖又錄音 煩唔煩

強烈取消熱門post
打飛機post好易上熱門

推啊

我屌你地老母 上連登用下腦
咪撚推d on9 post

但如果每個連登仔都做小小嘢，熱門反而係最容易接近唔同資訊嘅地方

果啲咩打fact check兩隻字 同voice msg果啲都唔好再推

呢個要推

光復香港，時代革命
依家好似去返以前兒登咁，
何妖一個洗走哂上環義士post

推
繼續笑何妖其實對件事無幫助
再繼續咁同雨革打飛機無分別
應該集中討論上環義士同後續
我地今次無得再輸
笑兩句就要繼續做正事

重要post 推！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

推 有用post

光復香港 大方向

727 元朗
［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

民間保衛隊（民團）
[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

理性分析
[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

推啊！ 五大訴求

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

光復香港 大方向

727 元朗
［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

728 上環
【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

民間保衛隊（民團）
[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

理性分析
[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

趁呢個po 仲喺熱門，我整理咗一啲有用嘅po，麻煩大家都去推下

推呀推呀

唉 琴日就肥媽，今日就何妖

係啲五毛post同佢地嘈
再叫人唔好推 個啲先on9
明明自己叫人唔好推個下就推咗
有人講咗唔該就唔好爭住屌班5毛
次次都搞到推到上咗熱門
都唔知係咪五毛嘅策略嚟定真on9

屌你老母 出面好撚多無謂post 大家醒啦好嗎

光復香港 大方向

721 上環
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

727 元朗
［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

728 上環
【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

民間保衛隊（民團）
[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

理性分析
[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

巴打啱呀！

唔好意思借個位黎

你老味上環元朗我睇曬

你都要加油啊巴打，有時推推下都推到頹

推 太多飛機post

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

未Fact Check 集中討論區

麻煩大家睇下
幫手推下

其實到最後 都係要首先自行入台睇清楚
肯願意自己做篩選嘅就真係唔需要熱門
如果一開連登就睇熱門咁就無人入每一個台睇下有咩事發生

除非！熱門只有cd rom睇到
相反會員就無得睇熱門

其實無失焦，而係太多焦點
樣樣都重要

有無話淪唔淪陷嘅
因為大家太多情緒要發泄啦
不過, 發泄完就做正經嘢啦
上環!!! 香港人係唔會忘記

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

唉 次次都係咁講，但試問智能燈柱同金鐘CCTV件事又有幾多個仲記得。到時人面識別就仆街

所以先要時不時拎出黎講，等件事唔好沉

推
五大訴求 缺一不可

講到口臭啦
都唔知幾時先識醒
唔明集中討論有幾難？？？

停一停諗一諗，其實去到元朗就算唔入村，都可能會有鬼搞事，同埋警察一定會趁機捉義士。砌生豬肉。不如我地再遊行去金鐘，表達返鄉警合作，用返和平+勇武手法示要求警方嚴正執法。我相信如果戈日黑警再用過份武力全世界都會有眼睇！

我同你推

推 網上資料好多 要獨立思考 群龍無首是大吉 我地要做龍啊

再推多下

推下啦

推到死為止

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

Push again

推！！！！ 五大訴求 缺一不可！！！！

arm